何君堯幫元朗牛屎佬打氣

即刻去片

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推到全連登都睇到

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

屌晒佢地老母！！！

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

721

燒牛屎佬祠堂既話要去埋佢辦事處

何君堯表示支持黑社會

文宣做野

我宣布狙擊何君堯

分享比屋企人睇啦

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

我講緊去佢辦事處求助
要阻止呢d事發生

一定要推到條仆街身敗名裂

推到全世界都睇到

何君堯辦事處地址係邊？新界西好多選民想親身問候下佢，點解做議員做到咁好。